樓價同感染人數正比

永遠唔會跌